續360、美心、中資銀行、又一城後，Bar Pacific 唔知幾時先可以做生意

1/10

藍店！